moto有冇爆過送data去中國?

定lenovo 100%會開後門，不用說明?

終資公司

100%都會???

妓女有冇處？

moto都賣咗比lenovo，算啦

如果淨係支那獨有型號就難講

但全球型號我信未送料比支那
佢咁做，verizon都唔會同佢合作出5G機

Moto旗艦自己設計自己整應該無事

但其他型號Lenovo代工

利申：用緊Moto Z2

有咩電話唔會？

moto好耐冇出Moto z
依家剩係出G series

moto有出Z,香港無入Z 姐

有都唔用啦，新嗰部z3仲廢過z2
反正部z2健康就玩多幾年先算

moto俾lenovo搞死咗, 連個brand 都俾佢做cheap哂

洗咩搞呢d
Nokia 都爆左料所有中國正式開賣既都要送data去
由iPhone係中國正式開賣果時已經中出左啦
係d傻既先講咩iPhone重私隱~
人地講私隱限北美呀~~
香港係apple眼中用殘體字咋~

等睇vintage入來講google仲衰, “好大機會”直傳資料俾中共 協助中國軍方

thinkpad仲好多人追

佢原來咁出名

而家 moto 有咩新model

香港iPhone 資料唔係放中國

我淨係知華為太子女都用蘋果
話iphone同屎為冇分別既
係咪認為自己知得多過佢？

孟晚舟被捕細節曝光 身上攜帶多件 Apple 產品

華為首席財務官孟晚舟去年 12 月在加拿大被捕，日前她向加拿大卑詩省最高法院申請，取回在拘捕時被扣留電子裝置內的資料，包括電腦、手機、平板、USB 記憶體等，已經獲得加拿大司法部的許可，並責成當地警方在 3 個工作天內將相關裝置交回孟晚舟。

如果佢知得多過你即係有關係
都唔怕比中共知
所以
Apple如中共串通左好耐~
所以中共有關人士身上多件Apple產品有咩問題?

如果佢知得少過你就係死蠢啦
所以
死蠢就會用多件Apple產品
而且唔表示Apple冇奶共

反而Apple拒絕回傳資料比中共
有關人士帶多件Apple產品就有問題
呢個報導證明左Apple大量資料回傳比中共

而且佢有身份證好大可能Apple回傳香港資料比中共!!!